快d睇big bang theory, 真係估唔到Sheldon 會求婚

我淨淨雞話你知乍

上一季定上兩季本身都諗住求啦
係無啦啦搞分手先無求到者

s4之後已經無睇
個個都已經唔係毒撚

仲有傻仔睇 仲要以為自己劇透會影響到人

哇好撚清高呀

yes係爆都唔係爆tbbt啦吓話
笑撚死人

真心拍拖後冇咁好睇

做到無嘢好做咁

好似仲要續多兩季到season12

修友而家好無癮